你地試過最短返幾多日工就辭職?

返咗幾日 真係頂唔順

好想辭職

屯門返黃竹坑

2日

應該大把半日

4 日

我發覺連登好多屯門人

返都廢撚事
得12k講到皇恩浩蕩咁

爭鮮外帶
2日
做狗
39
on9

兩日 廚房

interview果時應該都知遠啦
咁都要offer
咁搞笑既你

一日 搵到新工

無野撈 未袋住先

兩星期無印office

7日
做人工低既飲食真係頂唔撚緊

客西
同事仲西
老細更西

狗都唔做

一日

On9 呀頭
人工低又無野學又辛苦
即閃

一日

一個鐘

1日
金融公司IT Support
5k幾
9至6 一至五 灣仔
搵工搵到癲咗 有人請即刻應承 諗住做住先
頭一日返咗幾個鐘已經好抑鬱好唔開心
個腦一直諗住5k 5k
食晏已經唔想返去
最後都返咗去 第二日返去辭
臨走出咗一日糧
一踏出門口成個人舒解曬開心返曬

鄧請著你果間野慘

5K係幾多年前

返半日就頂唔住，係啲好偏僻既地方。。

半日，
果時暑假去左間trading公司做入單，
韓國人公司，間野得兩個人，
成個office都好焗，
佢叫我幫手整excel，成朝都勁難過，實在太悶。

一日
倉狗都不屌

一個星期

三日

個半月

有成大半個月係training 打完新手村要做野知道要返夜即走

地產，一日半
狗翻

1日

1日 廚房
果陣覺得自己廢唔捱得
宜家覺得自己咁叻仔 竟然捱到1日

89 日

人工太底真係會係咁諗

我都係廚房 但做咗2日
做完第一日已經想走 但對水鞋放咗喺公司(自己出錢買on99) 中間射咗日波再翻多日攞野走人

做都冇做過就辭職

只係三年前

月頭番咗兩日餐廳
比人cut鐘即刻唔做
條仆街宜家都未出糧，但我未得閒去勞工處搞

番左half day走左
人工太低, 得30k

1日 樓豬算近啦

30k都低 你個份咩工嚟

IT Dog

果陣係暑期工放工呀媽打黎問做成點
驚佢吊我唔捱得
點知好關心話咁辛苦就唔好做啦
吊 即刻流左兩滴淚水

係

兩日 辭職嗰陣死都話自己屋企有事唔繼續做得

三日
嗰陣考完DSE返翠_ 收到第份工通知即刻辭左

2 日
見完話即請話第 2日返工
當時啱啱畢業
其實我都唔想要 offer
19 行業人工低又遠
不過兜口兜面話第二日返工
fg 真係唔識推

果陣家務都唔肯做多下
番工第一日就去幫人洗成個廚房
覺得自己好不孝

一日 sales 平民牌子扮名牌
員工房無凳無枱無水無雪櫃 規矩又多又on9

除食飯時間規定至少兩人睇場 但永遠得兩個返工 所以去廁所飲水都要極速快 去得勁急個隻 尿都未炆好就call人 唔係會比人屌老母

事後諗返好佩服自己返到一日

兩日

5k
最低工資都唔止啦

2個鐘. DHL. 份工狗都唔屌
從未返過1份工, 頭2個鐘已經要喪做.
覆個MESSAGE 已經屌鳩你. 話我返工的時間, 公司已經俾咗錢你買咗. 唔可以做自己嘢. 痴痴地.

賺返2個鐘錢

3日 返間垃圾餐廳pt 行撚死人

3日 頂唔順班sales既面口

2日

2個鐘 做接電話
平時係好怕悶同好好動既人黎
坐係個度一個鐘都頂唔順
不停思考人生意義

4個鐘

啲同事on9

屌出唔哂
2個鐘後舉手話辭職 成班training 既望住我走
個大佬好疑惑咁問我點解辭

我屋企係同我講做做下就慣
不過我同佢地講做廚房佢地一開係有阻我但我冇理到

15分鐘

第二日

兩日 做飲食業樓面
老闆娘幾好人 不過個八婆同事好撚閪

黃竹坑邊間？

半日

3個鐘...

狗會
2日

六日
人工抵
六天工作，
每日規定要義務ot一粒鐘以上，
最後頂唔順

六日 做倉

五日 番到好抑鬱係屋企喊

屯門 返 鰂魚涌

半個鐘唔夠

幫港童補習
屌你老母又唔聽教又唔肯做又成日走黎走去
叫佢老母過黎幫手
個老母竟然話我連小朋友都管唔住憑咩做老師
我表示：喔，言下之意姐係閣下有能力教啦
咁我都唔班門弄斧，我辭職。
之後執野走人

3個月
cxxxxxxg Wi-Fi強公司
用唔到俾人屌到hihi
whatsapp求救救唔到扮話電訊商維修
實情係淘寶貨 Wi-Fi機+卡
扮哂話同電訊商簽contract

老細仆街但同事好好

10秒 fd介紹 唔洗in直接請左我 但一入門口見到唔對路 見到以前鋪頭仇家 即刻話好急 問個廁所係邊 要去左先
跟住就番左屋企 我fd唔知我識佢(仇家）

三個月 1日10個鐘$550 屯門去觀塘 遲10分鐘就有說話聽 午餐雖然佢包 但係食15分鐘就要開工 食完飯食支煙都唔比 ； 做野要推一車架撐連冷氣機上山 隔離村都慳錢唔call van仔 ； 最撚慘係要拖地洗碗！
我覺得呢3個月係毫無尊嚴 做到隻狗咁樣 我都唔知點解捱到咁耐先劈炮

倫敦金？

2分鐘

好似1日

fg 搵左份13k銀行back office 做左八日嫌太悶辭左職

10日
簽約嗰陣先知原來要返勁遠 9個字車程 又多規矩
又係親戚介紹唔好意思當面推
12-9 43 唔包飯鐘
9點收舖但9點後要埋數 9點20先走到
OT錢就要有30分鐘先計
平時勁少客 悶到癲 時間勁難過
但啲同事都好nice 好好人

same，然後老細仲話我醒目知唔對路就識走

我老豆就係咁講
都唔明正正常常點解仲會有人做廚房,M記,連鎖餐廳waiter呢d pt
番炒散，會展，event helper大把pt 人工高d 輕鬆d 識人又易d
成日見m記d人忙到hihi 拎緊最低工資 d仔咁捱得做地盤好過啦

有冇機場撚

一日
美心西餅part time

後尾唔知做乜美心仲打黎問返唔返到工 等人用
我又on99等錢洗返左去

海洋公園？

why?

4日，返地盤遇着個仆街師傅，比佢日屌夜屌，比得個650蚊一日當你d新仔係狗咁撚，之後聽講無人幫佢，要自己行上行落去攞料

三四日m 字頭日牌，中文名四個字，狗也不屌

2日惠康
拎你32定33蚊個鐘要我無時無刻乜都要理
停唔夠1分鐘手就出經理房屌柒我唔做野

半日
食完飯諗諗下唔對路
即走

1晚
夜晚酒吧

第二日即閃

一日
個中年婦女時刻都更年期
頂唔順

5個鐘
Pt黎，收工換衫果陣偷偷地擺低d制服係鋪頭，廢事要再返去還（d同事叫我拎返屋企）
第2朝打返去話唔做

一日侍應

1日 工作內容與廣告不相符
9點返到11點左右已經決定走 本身想LUNCH 講
但FG 第1份工唔敢當面講 最後第2日冇返 SD EMAIL講算

我都試過屯門返黃竹坑，做咗1個月頂唔順

第一份暑期工 番左3日

1日 返office唔俾玩電話都痴線

我反而頂唔順地盤咁 rush
阿頭憨鳩就不在話下，最慘係一個人做成三個人嘢都仲要比阿頭講呢講路，話我唔識分配時間

利申：已準備好裸辭

u記
每日凌晨先收
2日走撚左

2 日, 第 2 日收工之後一出公司立即打電話跟果個仆街老細講唔 L 做

佢仲想屌鳩我時, 比我收佢線

0
叫我聽日返同簽約
第二日一早係屋企同佢講唔做

半日 返地盤同個柒頭嘈
自己唔做又多野講
屌完佢走人

你咁都頂到一個月 我日日塔車都想死

4日

我都試過屯門返黃竹坑
仲要搭頭班車
返咗一日o咗幾個鐘，諗住ot有錢就就算啦
返第二日個師兄話好多時ot錢出唔足
即刻第三日就唔返

2個鐘

1年半

3日，因為隔黎個個話你依個位3個月換左十幾個人

另外睇到班友有開工無收工

10日

3個鐘
搬貨搬到lunch 拉埋fd走

返左半日飲食業就冇做，入廚房見好多野怕以後唔敢出街食飯

6日
頂唔撚順d中學都未畢業既中學雞同事

8個鐘

半日
食lunch前同個主任講唔做
做嘅嘢完全同我預期係兩回事

暑期工,夜更網吧兩日,pizza乞兩日

1星期
元朗去筲箕灣星島

番到屋企已經要訓

pt就真係一日
ft就係廿幾日
雖然未做之前都唔知伏唔伏 不過大家都係諗一諗先返某d工

7日

好過做鴨，正

一日

做連鎖快餐收鋪要洗廚房唔想做

8個鐘
做Neway
西客 環境差
還制服即走

一日，讀完書返香港做it賣衫。企左一日頂唔順，走左。

係度讚一讚沈生。冇做庚後個兩年，每年都寄信黎叫我拎返500幾蚊人工。

我都廢事拎

1日,u記

無品360
分開翻咗4日
成間舖加埋我得3個
佢好多貨都要貼標籤
貼錯兩張都比人屌
貨又我一個人上曬
上慢少少又比人屌
早走早著

叫佢寄票

半個鐘

考完dse年少無知去咗做cold call狗，做咗一個星期成team人一齊quit，日日返到屋企個喉嚨都痛到仆街

一日 去跟親戚做裝修工程 赤柱果啲獨立屋 搭車都冇左兩個鐘 去到做左半真係頂唔住 隻手攞住個飯盒都係度震

一日，街邊嘅台式飲品店

一個上就
一日
幾日都試過

兩日
本身in文員
第二日先知要做埋cold call
不了

咩工 咁

笑死,咁快見你開辭職POST

我試過後生果時做PARTTIME 侍應, 比人當狗咁撚, 做左3,4個鐘就入去換衫, 人工都唔撚要走左

3星期

我都以為自已得 塔車個幾日不斷思考人生

點解要返一份老蓮咁遠

fyr , btw 小弟四年前hd grad 返shift 既it support 都有萬四銀。。。。

半日
intern果陣

後尾果間公司個老細做左我一星期下屬

世事就係咁奇妙

兩日 有另一個offer

幾樓呀ching

兩日，長工時既貨倉工
雖然唔辛苦但好撚悶

唔知兩日千二定千四蚊

3日
pizza hut

藥倉 一日
唔係辛苦，但唔知點講 周圍搵藥好撚煩

我都係

6個鍾 大家樂

半日

講起都覺得對唔住個老闆
當年畢業出黎, 都幾驚搵唔到工
本身物流DEGREE撚一個
乜都搵唔到

尻寄信出去,有間屋企附近既engineer細公司請左我
番工又近

第一日入去, 有個姐姐同我講
我地做消防系統既, 你睇下D圖先

CLS, D圖完全睇唔明..................
跟住就好抱歉同老細講唔做....

兩年

佢預咗你唔明架啦

一日 辭職嗰陣勁老尷

5日,

開頭話7500之後減到7000話過試用期先加,但其他同事話佢試左兩年都未加。

工時由一星期5日講講下變左長短周之後就話要返足6日。

之後過兩日比張紙我簽話老憑日日同佢ot幾粒鐘,都做唔晒先再傾。

再之後佢8點幾9點打比我問我係邊,話我做咩野唔係公司,之後cut佢線。

第2日返去叫我入房,佢想話我就串佢幾句就唔做,出返份糧走人。

唔知有無公司重on9過呢間?

第五
好爽，即走佢無仇報

[quote]5日,

開頭話7500之後減到7000話過試用期先加,但其他同事話佢試左兩年都未加。

工時由一星期5日講講下變左長短周之後就話要返足6日。

之後過兩日比張紙我簽話老憑日日同佢ot幾粒鐘,都做唔晒先再傾。

再之後佢8點幾9點打比我問我係邊,話我做咩野唔係公司,之後cut佢線。

第2日返去叫我入房,佢想話我就串佢幾句就唔做,出返份糧走人。

唔知有無公司重on9過呢間?[/qu

又真係幾on9 入面d人 全部弱智？

無, 開名啦

記得以前有個FD
返CD鋪返左半日LUNCH TIME走撚左,之後無返過去